會唔會成日突然間好焦慮?

因為2020年太多野發生既關係,依家成日無啦啦勁焦慮
好驚自己無啦啦有日死左點算,屋企人點算,邊個照顧佢地
人死後到底會去邊到,有冇下世?呢個世界到底有冇天堂地獄
有冇靈魂既存在,定還是死左之後會係Keep住發夢
成日亂諗呢啲野,有冇人解答下?唔想自己成日諗埋呢啲尻野

醉生夢死

會，突然好緊張

有，呢幾個月𡃤哂嘢

做運動食野揾女啦~ short 咗嘅時候熄電話

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

樓主遇到嘅問題，其實好常見，我成日都會覺得呢個世界好多嘢睇唔透，世事越嚟越怪

可能呢啲係存在主義嘅中心思想，就係思考人生為乜嘢要存在

樓煮雞油

On9仔

壓力大嘅時期會 唔只焦慮 直頭成個人嘅反應慢咗

中學個陣已經開始係咁

每日

諗太多
有冇天堂同地獄都好，點都影響唔到你依加生活